歐洲機票問題

小弟黎緊想7月尾到8月尾去歐洲旅行
但一直搵到搵唔到平機票
搵過好多都要6000幾7000（最平係俄航aeroflot 5990）
其實呢個時間係咪都好難有平機票？
如果等遲d會唔會有機會有平機票？

利申：想香港飛倫敦+布拉格/維也納返香港

我前日先幫個朋友買左香港去倫敦既機票 都係4千7左

補充返佢6月頭去

我都要果段日子起行去德國，搵唔到真係好平嘅，但同屋企人去想早少少confirm所有野於是見到六千左右新加坡航空都狗衝咗…

暑假

暑假
復活節左右會平d 又涼d